[弱隊小9氣] 施丹拍板 皇馬國家打吡不列隊賀巴塞封王

皇家馬德里主帥施丹明言，即使死敵巴塞隆拿在5月初的國家打吡前已經鐵定成為西甲冠軍，也不會在賽前列隊恭賀對手。

皇馬及巴塞兩軍過去曾有列隊恭賀對方的傳統，惟前者領隊已經明言這場面不會在雙方5月初的聯賽國家打吡一戰中出現：「我不管你們怎樣問，但我可以明確告訴你這（列隊恭喜巴塞封王）不會發生。這是我的決定，就是這樣。我不明白這樣做的意思，故不會發生，而當然距離球季結束仍有長時間。巴塞也沒跟隨這傳統了（指去年巴塞沒有就皇馬贏得世冠盃而在國家打吡上恭賀對方）。」

兩隊都細路仔玩泥沙

吓，傳統來喎

去左玩碟仙未呀

玩碟仙先啦得閒覆

公平D講，巴塞都無列隊

咁不如將佢地踢出西甲等佢地兩個圍內玩算啦

疤上年夏天都冇列隊係咪都小氣?

樓豬幾時去玩碟仙 想join

疤話個賽事無份參與根本唔關佢事

玩未呀柒頭

傳統就實係好野？
不如叫英超係今年開始實行咁的傳統？
有幾多隊要同鏝 列隊？

之前有世冠列隊？

其實我同意

咁另外果16隊都冇份踢r聯 都唔洗列啦

踢世冠前提係要贏歐聯，咁疤都有踢歐聯姐，我唔明點解唔關佢地事

樓豬又柒
柄埋一邊生愛滋等死算啦

應該係唔洗

季前啲咩四角賽捧杯又洗唔洗列隊

世冠唔計

是鳩但，之後我皇3連冠巴狗記得列

飛機盃同世冠個價值一樣
巴塞五冠都包埋世冠落去打飛機啦
重要程度唔識分
歐聯冠軍先可以打世冠，你巴塞贏唔撚到之後求其作個藉口出嚟話世冠冇份打，捩橫折曲真係一絕

其實兩隊列唔列隊真係好閒，傳統有又唔代表一定要跟。

做咩啫你， 唔列就預畀人話小氣架啦 ,之前疤唔列咪一樣畀人話 ， 依家咪到鍠囉，有咩問題?

你答我季前四角賽飛機盃係咪同世冠一樣先啦

比喻呀明唔明，咁梗係唔一樣啦， 點會係一樣呀，名都唔同啦巴打

有世冠案例？請列出

真係唔知邊個柒

一二年嗰單點計？！集體失憶定波齡太短？！
疤搵理由唔列隊係小學雞
但係點解啲鍠可以講到疤破壞規矩先？！

09巴塞
14皇馬
生愛滋都算
仲要唔識google

photo？

圖就係條link到
支那文廢事貼

樓豬玩碟仙玩到死左？

[樓主晒9氣]

玩碟仙未？

唔係又敗走下話？

樓豬
以後清明重陽我燒咩比你

樓豬

公道啲

西甲賽事唔列隊世冠可以理解

但西甲比賽唔列隊西甲冠軍真係小氣

又點，你係我眼中咪只係一條蟲

巴塞09年攞左維拉利爾都列隊
今年皇馬攞完唔列隊咁算唔算小氣

睇你都是條窮西

嘩，大將軍好型
但係你答到係你眼中所謂一條蟲嘅野未

咁你都睇得出好野好野
咁睇唔睇到條link個幅圖

是旦啦

反正無當過你條垃圾是什麼

有年巴咪列左隊囉

世冠係有列有唔列

但西甲就未試過

垃圾

世冠係有列有唔列

但西甲就未試過

個頭問完唔知邊個柒
而家自己柒完又玩阿Q精神
王生，你叫我點撐你呀？

只可以話維拉里爾有器量好得體

呢單你話巴塞小氣
咁皇馬就更小氣

人地揾到個合埋藉口(唔同賽事)
但你揾唔到就係你理虧

就係等你講呢句

夠唔夠樓主小氣?

你疤狗世冠都唔列
皇馬唔可以係西甲試下唔列？

想問如果提早幾輪拎聯賽，係咪之後幾場都要列? 皇馬唔列， 另外幾隊列

可以， 腳生係你度

請循其本
你串撚柒柒咁世冠有冇列隊先例
答完你啦，又搬撚曬龍門講番西甲

吓，世冠無話必列
你案例都係2次

西甲冠軍真係未試過

你邏輯咁有問題既

死基佬咪做架兩

垃圾此終係垃圾

你就基佬 用球員名咁基

基本呀， 死基佬

垃圾狗謝斯朗拿度
請循其本

1.西甲有試過唔列？

2.世冠有試過必列？

垃圾狗謝斯朗拿度

又搬撚曬龍門講番西甲

你自己問撚完世冠有列先例，咪答你有囉，扮睇唔列牙？愛滋狗？

西甲冠軍有無列隊先例?

垃圾狗謝斯朗拿度
請循其本

1.西甲有試過唔列？

2.世冠有試過必列？

垃圾狗謝斯朗拿度

又搬撚曬龍門

莊子曰：「請循其本。子曰『汝安知魚樂』云者，既已知吾知之而問我。我知之濠上也。」

疤又有新金句,請循基本

拜仁保送到4強比西超強姦夠係傳統
樓主嬲咁耐做乜

我冇問過西甲有冇隊可以唔列
係王騎問有冇世冠列隊先例
答完佢，佢就轉番視線落西甲

sorry, 見識少， 點解嘈交要引經據典

btw 我唔係，疤狗呀皇狗

算啦， 唔好嘈啦好嗎， 一係學世界情色王約出黎隻抽

咁都要抽我世清？

咪紅色大字啦
成個廢老咁，又唔係睇唔到

1. 我冇問過西甲野，我只係針對你講世冠列隊問題，唔答

2. 世冠冇列隊呢個必然條例，但你睇下皇巴夾埋贏6次
疤有一次係哥狗話唔洗對方列
皇有一次係牙朗攞金球而唔洗對方列

如果唔係對方要求，咁其實根據往例你贏世冠對方列隊係好正常嘅事，今年疤狗唔列咁唔係小家？

垃圾狗謝斯朗拿度

又搬撚曬龍門

吾再覆樓豬了，反正佢嘅阿q精神同搬龍門嘅方法屈曬機，點刀輸

屌奶星 冇野講 就係等你講呢句 請循基本

垃圾狗真係垃圾狗

請循基本

其實雙方球員都未出聲

垃圾狗真係垃圾狗
玩圍威喂

失敗真係失敗

垃圾狗真係垃圾狗

不如講埋愛因斯坦理論

人生失敗者 x抗體

嬲到

巴塞球會表示，他們只會向一種冠軍列隊致敬，那就是巴塞也參加了的賽事的冠軍。而今季初的歐洲超級盃，巴塞沒有參加，現在的世冠盃，巴塞也沒有參與。不過，在巴塞2010年和2015年奪得世冠盃冠軍後，他們接下去的西甲對手維拉利爾和皇家畢迪斯，都曾在賽前列隊向巴塞致敬。

用下你隻狗眼睇下再講ok？

都唔知你地嘈咩
姐係2隊都有踢既比賽
就要列啦

呢個standard係巴塞話事定係點？

西甲就係傳統，世冠唔知

原來青山都可以上網

我靜係知道
對上一次皇巴向對方列隊係08年
皇馬提前囉聯賽冠軍，巴塞係班拿貝有列隊歡迎
世冠我唔知，但提前列隊西甲冠軍不嬲係傳統
好少隊會唔守

其實今晚皇馬輸比馬體可能真係唔洗列